［行動］抗爭 抗疫 雙線進行！ 做野啦 屌！

唔做標題黨
再講多次

你地究竟做緊乜撚？

成個連登熱門都係口罩同肺炎？
而加連登變左新聞台？
唔講以為呢場運動已經完左

元朗鄉黑又出黎做野 冇人講
今晚旺角又大圍捕 冇人講
聯罩 唔夠人簽
Twitter 任務唔夠人做
連儂牆文宣 冇人做

唔該大家
睇完呢個post 做番正經野
[size=5]抗爭 同 抗疫 要同時進行
唔好當手足係口罩
唔係用完即棄架！！
係屋企唔代表冇野可以做到

一齊做Twitter 任務！
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

一齊簽聯罩！！！
【香港人係咪放棄咗？】白宮聯署：香港真普選計劃，欠50,429，2月1日截止！

一齊 十點鳩叫 ！！！
對症下藥 封關救港
支持醫護 全民罷工

呢啲唔出街都可以做到
如果你地咁都做唔到
唔好叫自己香港人 你唔配
做正經野啦 屌

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

［內有口罩link ］運動已完 齊心搶口罩！

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

推

對症下藥 封關救港
支持醫護 全民罷工

Push

推上熱門

對症下藥 封關救港
支持醫護 全民罷

一齊推

聯署告急要人

再推

番嚟呀大師兄

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

其實依d時間分支線推好難
全民專注攪緊醫罷
要集人流好難
幾唔願意都好
群眾始終群眾
無大台
無大人物集人
靠連登吹唔起雞好正常

我明白
但其實我講果啲都係簡單野
Twitter 真係幾時都做到
用15分鐘完成任務 完全唔難

再推出

［行動］抗爭 抗疫 雙線進行！ 做野啦 屌！

推推推

推正經post！